消費劵現金吐現服務

應該好快就有

但係消費券有排都未有

未出詳情都敢開呢啲Post萬一係犯法樓主

等睇市價係幾多

可以放CAROSELL賣?

我買咗樣野返黎
係咪唔俾我賣返出去

自由市場